蘋果我屌你老母

第一日收到隻AirPods pro
個消噪勁到聽唔到人講野
第二日唔小心update 咗個firmware
你老尾開咗消噪聽人講野仲清楚咗
我要聽人講野唔燃識開通透mode 咩屌你老母
係咪要好似有線咁先識開比人調教個消噪有幾勁呀

未update 先真係好明顯會細聲好多
依家好似係只有人聲冇做消噪咁

g持